深圳疫情仲好嚴重

我老豆收到支國朋友話深圳疫情好嚴重，以及有鄉村近日又實施封村了。

真喺恭喜哂！

陸豐市喎

靜啦，腥移民仲上緊去避疫架

我好期待香港第四波爆發
成日都一好d就又引d大陸人入嚟

陸豐。。。潮州呀

繼續扮無確診

冇可能 中國是最安全的

話左得新疆同香港呢啲恐怖分子基地先仲有武肺 你收皮啦

你真心定假膠?
邊忽係深圳?

任何武肺消息，只要見人生暴風沙有份出現，你就知道，這消息必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

寫明陸豐市都話係深圳
近潮汕嗰邊囉